Esmeralda was aanvankelijk nogal verbijsterd door het nummer van de gasten en de verhouding van vreemden, en zat een tijdje bij haar lange wimpers vegen haar wang, maar nu keek ze om zich heen, en het eerste gezicht dat ze zag was dat van Norman Druce.
